[世紀大戰] 譚仔 vs 三哥

我同女友都係譚仔粉絲
我就like 三哥 胡辣 同埋 懶肉無咁厚同咸
女友就like 譚仔 麻辣豬耳 木耳

譚仔
三哥

三哥
有三酸

好似無得簡辣度

三酸有
酸辣就冇

幾鍾意而家譚仔個番茄湯底

我成日凝住番茄唔乾淨 唔敢食

三哥墨丸

三哥大炒

譚仔好食d
湯底譚仔濃d
又有豬耳
麻辣汁又香好多
雞翼都大隻d wor

三酸本身係幾辣？

頭post內文講咗三哥先
搞到手快正皮完先發覺比錯

譚仔重慶無得輸

唔食小食應該揀邊個好

三酸自己揀辣度
同麻辣一樣
三酸=三哥麻酸辣

三哥酸辣冇得輸

三哥湯底食過甲由腳

三個米線質地明顯好食啲
湯底明顯好味啲
麻辣冇咁單調
利申同女友都係三哥fans

譚仔好d

三哥d公關好撚虛偽好嘔心
鐘意譚仔湯濃d，而且小食生腸好正，可惜少分店

三哥有薯粉

去深水埗間三哥真心正，d湯好係魚湯咁濃，但又唔會食到口乾，牛肉又滑，又足料。
屌去親間間三哥都要食套餐，三哥勁足料，但係譚仔次次都好撚少，有少俾少一兩樣材料。
我都係認為三哥好d

你有冇去錯，譚仔出名d湯很似水

其實呢條問題問撚夠未 ？
都問撚咗好多次 點解仲要問？